大家有冇發覺通常兩姐妹家姐都會大波過細妹？

根據小弟平時對大波妹既觀察，一個大波妹如果有姐妹的話，通常都係大波果個係家姐（D-E級），細妹就普通波/細波。
大家有冇發覺呢個情況？
其實可唔可以從遺傳學角度分析，個老母係第一胎果陣將最好既營養比左家姐，再生就冇咁好營養？

但細妹高d對腳幼d

湯洛雯 湯洛瑤點計

咁波波呢？

兩個都唔大波

Hello 無圖

冇圖伯母都好大波

認真post，求J圖唔該出返去

黃心穎大波過黃心美

中西里菜？

無圖你都可以出返去啦

Pppd 系列